其實喺公司廁所屙屎真係天堂

食完lunch 2點
番去一屙
身心舒暢又三點
兩個鐘又放工
日日都咁過唔能話爽!